壹傳媒 係隻垃圾股黎

又無廣告收入 叫人點買呀

搵食就搵過第二隻啦

1.22M 買入嗰個？

Hi

笑

想抬高股價唔該大家畀多啲錢訂閱蘋果
基本面好個價自然高